{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6976953'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-03-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 닭볶음탕 황금레시피 닭도리탕 황금레시피"
    },
    "text": "私が作った食べ物は夫が食べたいと言って作りました。そして私が作った料理がすごくおいしいという。調理時間は30分以内に急速に作れるし、必要な材料は、鶏や椎茸、たまねぎ、じゃがいも、人参、赤トウガラシ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、大破、トンフチュ、清州(チョンジュ)、水、ジンカンジャン、唐辛子の粉、砂糖、おろしにんにく、コショウである。先に鶏を冷水にきれいに洗ってくれた後、鍋に鶏が浸水するだけに、水を入れてトンフチュと酒を入れて5分間ぐらぐらわき、ジョブ内を除去している。その次はゆでた鶏を水に洗って不純物や油を除去してくれて,鍋ももう一度ふくれる。にんじんは丸く切って端を回して削減してくれて、椎茸は、敵切って3等分に切ってくれる。玉ねぎはぶつ切りにしてくれて、じゃがいもは大きく切ってくれる。三番目に鍋に鶏を留めておいて、水と砂糖を入れ,中火で5分煮てくれれば、鶏に甘みが込めて美味しいなる。その後はにんじん、じゃがいも、たまねぎ、キノコを入れて濃い醤油と唐辛子粉を入れて中火で15分から20分煮てくれる。材料がすっかり焼けたら最後に、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、大破、おろしにんにく、こしょうをいれてくれて、甘みに鶏とジャガイモがよく焼けて美味しくなる。ニンジンも汁と美味しく似合って、鶏胸肉は汁につけて食べればなおおいしいなる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はチャプチェと呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理を作るのに必要な材料は何ですか？",
            "answer": "この料理を作るには、鶏肉、椎茸、たまねぎ、じゃがいも、にんじん、赤トウガラシ、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、大破、トンフチュ、清州(チョンジュ)、水、ジンカンジャン、唐辛子の粉、砂糖、おろしにんにく、コショウが必要です。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は30分以内で作れます。"
        },
        {
            "question": "鶏肉をどのように調理しますか？",
            "answer": "鶏肉を冷水で洗った後、鍋に浸水させて、水とトンフチュと酒を加えて5分間煮ます。その後、鍋の中を除去して鶏肉を取り出します。"
        },
        {
            "question": "具材をどのように準備しますか？",
            "answer": "にんじんは丸く切り、椎茸は3等分に切り、たまねぎはぶつ切り、じゃがいもは大きく切ります。"
        },
        {
            "question": "調理の手順を教えてください。",
            "answer": "鍋に鶏肉を戻し、水と砂糖を加えて中火で5分間煮ます。その後、にんじん、じゃがいも、たまねぎ、椎茸を入れ、濃い醤油と唐辛子粉を加えて中火で15分から20分煮ます。最後に青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、大破、おろしにんにく、こしょうを加えて調味し、完成です。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理の特徴は、鶏肉と野菜の旨みがしっかりと凝縮されていることです。また、ジンカンジャンや唐辛子の粉などの調味料により、辛味とコクも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "この料理に合うおすすめの飲み物はありますか？",
            "answer": "この料理には、日本の焼酎やビールがよく合います。また、ご飯と一緒に食べるのもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理の由来や歴史について教えてください。",
            "answer": "チャプチェは韓国料理の一つであり、伝統的な韓国の家庭料理です。具材の組み合わせや調理法は時代と地域によって異なる場合もありますが、鶏肉と野菜を炒めることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな風味や味わいですか？",
            "answer": "チャプチェは甘辛い味付けであり、鶏肉と野菜の旨みがしっかりと感じられます。また、ジンカンジャンや唐辛子の粉により、辛味もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 601
    }
}